有冇人秒回下我

做咩啊

秒

乜又係你呀

做乜唔開po

sem尾大壓力？

開咗啦，你又見開炸嗎

有咩

ok

2134

咁多秒回post
但未見過有人真係可以秒回

秒你

Jm9

冇人

不了 好凍

跟我一齊訓梳化

好撚正

係邊？

訓教

慘 加油 比啲精神你

#2 做乜鳩

好sad

MA兄

same

hihi

我都想有女啊

冇目標

362436

要睇下你講咩
我有個同學好似想溝我咁
係咁Send D勁無聊既Msg
都唔知點覆
咪hea答
落街同呀伯傾計都有趣過同你Whatsapp呀

有冇例子
份人悶唔識溝女我都唔想

係咁Send D新聞呀
機票呀
酒店D野比我睇
一係同我講佢今日Lunch食左咩
無興趣呀

我又未到咁衰
如果係靚仔send呢

靚仔Send都係咁話啦
唔好以為靚仔就可以同我講D與我無關既話題
利申：A1

咁其實靚仔真係冇撚用
你個利申又有咩作用

我都無咩經驗呀
咩都唔撚知個種呀
問其他人應該有用D
不過我又無聊想應下

同我拎多啲經驗啦
問黎都冇乜用 個個人都唔同

唉
其實後悔同男朋友分左手
聖誕前分真係十級慘

你提出？點解

大概係因為覺得我地無將來

btw
我地做咩要分開兩個post傾計

咁有咩好後悔

好 咁我地分三個

大概覺得佢而家仲好吸引我

打字打唔切呀ching

你拍拖係為左啲咩

有咩三口六面講清楚佢

點解ching你咁堅持既
我爸爸叫我唔可以同網上既人約出街呀

唔堅持努力搵就會冇女架啦
叫你爸爸黎同我講清楚

認真Ching幾多歲？
點解咁猴禽？

因為女朋友好重要

2字頭個Range咁鬼大
入左大學正常樣都有女啦

其實肥矮柒頭都有女

咪撚玩啦伍寶

我見過個最Over既例係個靚女高過佢條仔
我到而家都唔明點解佢會同呢既仔一齊
仲要脾氣大同埋樣衰無錢

真架 會覺得佢好有錢

識講野 識溝女

係真愛

如果無錢既肥矮柒頭呢

我係

最衰係唔識講野啦
聽到我個靚女Fd問佢
同邊個WhatsApp
個毒撚話我下一個想追既人

我都係

真愛呢D野真係有咩

實有d長處既

可能真係因為長
呢D我都唔太知啦

理解唔到個啲就係真愛

毒撚就係唔識呢啲
但首先都要令到靚女介意佢同邊個whatsapp

你講到咁虛既師父
我都想搵到真愛呀

問下佢咪知

女朋友呀ching
點會唔介意呀

點開口呀
你男朋友又矮又樣衰仲要個格咁差做咩要同佢一齊？

問下佢男朋友有咩咁吸引到佢咪得囉

我以為你講溝緊佢嗰陣

呢個就問過啦
佢又係答D好虛既野
佢話係因為魅力
都唔知點解D魅力我見唔撚到既

ching呀
搞清楚題目先好喎

床上魅力

識講野囉即係 好想知溝緊嗰陣佢地會講啲乜

扣我分啦

未扑過野唔知床上魅力到底係咩魅力
AV D男人都無樣睇既

好似係我個女仔Fd溝條毒撚架

有女性向av架喎

究竟點解

愈醜愈勁

有咩
我係真係唔太睇
有無link呀

我咪話唔明囉
又矮又樣衰又格差咁

做咩話我廢

認真？

自己搵啦

貪冇人同佢爭

明明就係話你勁

都值得開心既

我同我個ex一齊咪又係無人同我爭
Ex：175/正常樣

女人諗野係冇得解架啦

屌你
唔好一次過話咁多人喎

⋯⋯
你開心就得啦

我有講錯咩

要樂觀啲先有女嘛

有呀屌你
我D思維都幾好解呀

咁樂觀
有女未？

普遍都好似係

自己講邊可以作準

都唔使即刻打沉我既

sorry囉
講漏左
身邊D Fd同我個ex都話我易比人呃
又話我對人無咩戒心

Who r u

但冇人想呃

唔得喎咁樣，人善被人欺

唔想搵樣衰既人一齊

做咩唔繼續保持樂觀

叮叮叮叮叮咚

呢d又無絕對既
夠用咪算囉

邊有咁易

Oic以為邊個改名

比人呃過幾次啦已經
所以而家先咁聰明

比人呃錢呀
呃㩜呀
好鬼死多
連幫人Print Notes
班死毒撚都話要錫我一下報答我
鬼要你班毒撚既錫咩

我都畀人收過做兵 所以而家唔會再做

加油呀

想嘔

我咁型好快有

笑左，小心唔好以為自己好醒然後又比人呃

你好型

佢咁醒一定唔會

呢樣真，好多人都係咁

介紹毒絲黎未

硬係覺得你串緊我？？？

覺得自己好醒 所以唔會比人呃 呢個諗法唔ok wo

TTTT
希望唔好再比人呃

就係呢啲人，一定會俾人呃

冇呀 見你咁好 支持下你

個重點係覺得

你好過份，唔好咁話人得唔得

其實你講野都幾好玩呀
點解會無女朋友

咪就係

屌你

我唔係話人 我係針對緊呢一句句子

真人好毒架我

嗱嗱嗱，浮雲我地本是同根生

抵你溝唔到女

你話咩就咩啦

唔好又扮熟

好啦咁我都係話你啦

根本事實

160油頭肥柒窮毒撚

屌你
抵你溝唔到女

本是同根生
仲呃我話180大隻靚仔

抵你畀人呃

見你易呃嘛

175油頭瘦柒窮毒撚

嬲了？

女人好小氣架屌你

兩個好似無咩大分別

所以話個個女人都一樣

屌你唔好溝女
唔好屌閪囉

咁就唔好咒我冇女

講咁易就激嬲左你呀你

我話一樣 唔係一樣咁煩 冇貶義

咁就咒你無女啦

大概係因為小氣
無咩人同我咁講野

抵你冇仔又畀人呃 一世畀毒撚騷擾

一樣呢樣已經係眨義啦

屌你
我真係無仔幫你做ptbf

因為你咁同我講野先

你唔好嬲啦 大家黎取下暖姐

唔係 你諗多左啦

我慣左咁講野呀麻TT
對唔住囉

其實都唔係真係好嬲

好啦唔好嬲 你好好既

我既意思係
你淨係講一樣
就己經會令人覺得唔太好TT
邊個想同人一樣呀

我都覺

一樣咁叻 一樣咁靚？

佢一樣既意思係大同小異姐

抵你好快有仔

辣姐好叻

可能係因為我係比人比較大既
所以唔鐘意一樣呢個詞
但其實你話我唔一樣我又會唔開心
女人真係煩

唉
明啦

祝福你好快有女

有鬥心係好事
唔一樣 你特別叻 咁樣岩唔岩聽

唔好唔開心啦

多謝叮姐

矛盾豬豬

好岩聽
唉
掛住我個ex啦TT
浮雲兄係一個好人

變得勁快

其實咪又係我本身唔開心

叮姐
笑死

你咁好 要搵個好過佢既

變好左

豬豬俠你好嗎

點解呀

下世一定要做男人
唔洗黎M
唔洗生仔
唔會比人非禮

以後就咁叫

識講野左喎

我還可以的

其實做男人都唔簡單

我既病
情緒變得勁快

咩都要做主動
冇資格唔開心
會畀人屈非禮

我都想

辣姐教導有方

好多謝你地
連登有愛？？？

係浮雲哥本身勁姐

多謝

有冇人每日都搭心情過山車

辣姐？
你好呀

分手？

搵我

我係小田

勁就唔使愁冇女

可唔可以做咚姐

係啲女唔識野

但你諗下個分手原因

未做過
唔知TT
下世比較下先

好啦 咚姐好叻

個個都唔識

請參閱#283

其實我男朋友係我溝返黎
佢唔太主動
不過我都好鐘意佢唔主動

女人正垃圾

我男朋友條件好好

小田？？
我認錯人？？
Sorry TT

都係唔太開心

原來你鍾意毒撚

辣姐同咚姐唔係

飲凍撚茶記得叫小田

我做陣功課先BYEBYE

我

其實都幾架
靚仔既男朋友好似好有緊張感咁
我個人鐘意輕鬆D

bye-bye

但佢都唔肯改

？？？
條件好？

係呀

緊張刺激先好玩

我都係咁話

讚賞你
你好好人
講野都幾好玩

又串我

我適合安定

講緊我

所以都係冇辦法

係單純既疑惑
條件好到底係咩條件

多謝咚姐

所以咪淨係唔開心下囉
要lonely 過聖誕

蜘蛛俠

明明係你講先

我識個個豬豬俠好令仔
你有佢10分之一？？？

我講左咩

屌
咁就講左兩個鐘
差唔多exam無溫過書呀

你男朋友條件好好

你咁叻 溫兩分鐘都夠拎a

所以你條件係好D咩

又串我
溫兩個鐘都無A啦

hard sell都冇用 識落就知

我去食野先 咚姐加油啦

我而家對你既評價近100分
見面都係算啦
見到得返50分咁點算
我既期望落差好大

太嘈, 根本做唔到

我都差唔多要走啦
Byebye

但唔見面 拎10000分都冇用啦

做咩嘈既
歡樂滿東華

我係好嘈既地方因為

你岩
但係網上傾左一陣計就要出去見人都係太危險
何況我仲要係catgirl type

因為⋯

浮雲哥約你出街咩 ?

要識得保護自己

我覺得我已經成功霸佔呢個Post

因為好靜既地方已經山晒門

詳情請參考浮雲哥個ptbf post

仲有千千萬萬個POST

岩呀

樓上cafe？

唔洗睇已經估到

我都要一一佔領

係自修室呀

浮雲哥既路線已經set好哂

你唔夠浮雲哥黎, 放棄啦

自修室點會嘈呀

我要打大佬

自修室先係好靜既地方呀

放棄啦

我有佢10分之六

豬豬俠型撚

浮雲會鐘意

鐘意Catgirl？？

紙皮仔

出街啦我地

中左

lazy, don't want to type chinese

我都係走啦

咚姐!!!!!

我唔要啫

Hello,bye

係係係
豬豬俠乖呀

田姐！！！！！

Bye friend

Bye New New friend

我不嬲都乖

y go u don't like me

大家唔好恰咚姐

係呢個嚴嚴寒冬既天氣下面等車 真係要學癱仔呀姐講一句

大概係因為有D無聊
又想溫書啦

而家都算嚴嚴寒冬咩 我短袖T-shirt加薄外套

？？？
無人恰我呀

溫唔溫都係C
Test過啦

試過溫完攞D+

智商問題？
我係會自製notes既人

明既明既

你唔明你咩都唔明

係呀係呀

我？

你恰9me

Nursing

吹咩
我係大佬呀

要唔要打針

唔洗
不過要去照肺先

nola
入唔到咁勁個D

對唔住大佬

X光囉
你未照過咩

乖啦

我係好孩子

係呀
唔重要

無奶飲架喎

有無酒

有冇華田

有小田呀
飲唔飲

岩飲

我都想飲田姐

留低個Tg
我寄比你

係呀
咪又係膠膠地咁個類

我真係要訓覺啦
今日太早起身返part time
好眼訓

？？？

1000好似係紙幣

早抖

來了馬馬來了

ma兄

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

做咩啫你

悶得濟

小妹好驚比 cody 偷拍

唔讀hku就無事

我就係住 st johns

讀書人

咪又係要比人偷拍
覺得好對唔住父母

唔沖涼唔去廁所唔換衫

12344

x2

同道中人

情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼

Same ah

Same

Real toxic mama

我比佢地屈

唔好信佢地

真毒馬

我覺得連登應該整返個一生人總共收過幾多正負評

暫時都係叫番你做ma兄先

用黎比大家回顧一生 睇下自己係咪一個成功既毒撚？

好sad呀唔好啦

辣妹

毒撚係失敗者 邊有成功既毒撚架

最成功既毒撚就係最失敗既失敗者

玩咩啊

手機驚

Link ?單機game ?

單機就真係唔好了

咁中意同人互動
我毒撚 好少同人互動

同人對戰 贏左成功感大d

留

無玩過

消失左

渣架

後生賓都唔錯

hi bb

變左bb ？

yes

愈老愈入味

辛苦

煲下佢

呢d叫甘香

交俾你好了

笑死

食咩好

唔彩me 啦？

辛苦你啦蜘蛛仔

想出去食 但唔知食乜好

好想收工
原本係諗住會有靚女同事同客架嗎
點知全部客得賓賓

幾點收

大快活 街市 m記 茶記
諗到咩就有咩

有啊

收8點，如果唔洗ot

人地好地地番緊工 你提黎做咩姐

皮蛋瘦肉粥走皮蛋加一份煎堆仔

咁直接瘦肉粥咪得

可能係啲靚女未起身姐, 頂多陣

咁又唔得喎, 要有皮蛋味

我偷偷講你知
其實我係外星人

無啦，嗰場勁細，一個area都已經企5個人

訓唔番

諗下都逼

唔好訓啦

起身啦懶到死

仲笑

仲要賓賓19幾萬個衝入黎
又非禮我

無得訓啦 想訓都訓唔番啦而家

好過份 但你走左唔會有味架傻
佢果d係即場剪比你再倒d味粥比你咋
唔係拎埋一齊煮

咁早起身又無野做

好慘呀你

咁你叫皮蛋瘦肉粥不過唔食啲皮蛋啦

好攰 夠鐘了再見

好奇怪

打機囉PS4呼喚你

好奇怪咩, 明明人人都係咁

唔會囉

你姐係意思我係怪人姐

劣食

正常點會好似你咁食架

我以為大家都係咁食

冇BNO 點算

利申00後

因為………

做咩攞膠掟我

沒用的～辛束殺

興奮過度～

若你喜歡怪人 其實我很美

bno 拎黎有咩意義
我拎完 下一代都冇得再拎
截左龍

我是轉用凸護～

用特區就要拎護照套 個國家名樣衰到唔想拎出黎

冇心機做, 唔做啦

我對呢方面冇乜所謂～

人？

花哥

冇人理我了

mama

好橙

你出左去食野未

食左啦

聽左你講食左粥

白粥

咁又唔得

no

weak

緊係啦你食白粥

唔愛食有味粥

咁有冇加一份煎堆仔

加左炸兩

好苦悶啊

又話做功課

狗仔做乜喊

狗狗

自閉一日

邊個蝦你 打爆佢

救命，啲人話要ot
但明明朝早8點已經爆場
爆到而家了

仲OT 比人摸到渣都無埋

我想收工
我夠鐘做野

痴線 要o到幾時

我自己

做咩

好悶啊

我幫你打救佢